德貞女學生被鐵蓋打頭欺凌 警拘兩名12歲女生 「網民Anonymous留言：黑衣人就是這樣練成的」

一名德貞女子中學女生日前在長沙灣深旺道一個商場的後樓梯，遭女同學以防火沙桶鐵蓋施襲，片段事後於網上流傳，女生父親於昨日(20日)報警。警方調查後，今午(21日)在深水埗區拘捕兩名12歲女童，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，她們已獲准保釋候查，並須於7月中旬向警方報到，警方不排除有更多人被捕。

昨日網上流傳一段片段，顯示一名身穿德貞女子中學運動服的13歲女生，在後樓梯跪着默不作聲，期間疑有至少2名女同學圍住她，其中一名紮馬尾、身穿該校校裙的女生以防火沙桶鐵蓋，四度打向短髮女生手臂，期間沙粒飛散至四周。另一名疑是拍攝人的女同學用手指着短髮女生的頭部，並稱「呢度、呢度」，紮馬尾的女生遂以鐵蓋大力敲打其頭部兩次。

真心覺得打人果２件入女童院坐下，咁恰人

其實三個都係中國學生黎
IG全部都打簡體字
BTW 欺凌死全家

自己留言po番自己 樓主係咪叫姦姦

送返大陸做雞啦

咁大聲洗唔洗請你點起香煙飲啖酒，所有不快都溜走

向警暴學習 有為青年

想屌

真係好賤 要咁打人
這就是中国教出的好兒童

唔少黑警都係讀唔成書既band5學生
毅進仔

坐完出嚟=警校畢業

德貞多得呢班大陸人唔少

冇人會再敢入呢間

id?

變左空白帳了

弘，我揾咗呢條link睇留言
入面有人扮藍講on9嘢引人鬧，笑死了

入去睇下先

KC1 小時前
佢地中邪，比黑衣鬼上身，要解除魔咒，一定要瓦解個邪教組織

有冇ig like睇下呀？

仲有個話同黑警講係想為民除害
將黑暴往死裡打，就唔使坐監

討論低智藍絲五毛言論
認真咩

笑撚死，成班臭西鬼打鬼